唔見咗相機！急

啱啱喺黃大仙唔見咗一部相機
請問有無人係黃大仙執到部包住黑膠紙既
5D4+70200
如有消息，請聯絡Jo Wing 61489777
謝！

Push